台灣高鐵買一送一但係得我一個人

無謂哂左張飛
攞出黎比大家好過
想5月22or23台北去台中
有冇人同我一齊坐？

同你一齊，不了

24先飛台北

上啲台灣論壇搵吓有冇台妹要

要唔哂 2 張 , thx pm me

坐巴打大脾ok?